%@Titre: Limoges -- 2000
\begin{myenumerate}
\item Calculer le PGCD de 114\,400 et 60\,775.
\item Expliquer comment, sans utiliser la touche \og{}fraction\fg\ d'une calculatrice, rendre irréductible la fraction $\dfrac{60\,775}{114\,400}$.
\item Donner l'écriture simplifiée de $\dfrac{60\,775}{114\,400}$.
\end{myenumerate}